有機會出國做野但低人工過香港，你會點簡？

出國
留起香港

講多啲背景先喇

幫強國公司過非洲鑽油
去美國startup低人工但拎股份
都係出國做野低人工過香港

邊間先

其實香港稅對比其他國家係低，搵錢真係易d

去日本，人工加埋要俾多咗既稅可能少咗就快三成已經

睇生活質素

去日本做野 怕你頂唔順要自殺
仲衰過香港

少三成緊係唔過

睇去邊

你去上下中文堂學下重組句子先

三大都grad 埋啦學中文

去日本玩就好, 做野就不了
日本人自尊心好重, 你未必做得開心

去日本，人工加埋要俾多咗既稅，已經可能少咗將近三成。

係咪咁嘅意思？

就係三大grad都咁撚樣. 去外國啦做野啦. 係香港咪又係比人屌.

少太多更係唔去啦
除非你一世都唔番來，否則番到來錢又唔多個一有咩野就玩完

係，我唔明上連登打口語快有咩問題

上連登洗唔洗check 埋文化?

法

人工加埋要俾多咗既稅 可能少咗 就快 三成 已經

你係邊度學中文? 定比重組句子比巴打做?

同埋其實你唸長遠既話，d 錢既兌換率都好影響
例如以前yen 兌人仔係好高，個邊賺yen 轉人仔變好多
而家已經跌到7 彩

求其啦

求其還度其，而家係無人睇得明

有無計埋地產間接稅

即係買樓？如果日本呢d 0 通脹國家租樓其實抵過買